投降啦 唔好再跌啦 朝日跌400 夜期跌400

我頂唔順啦

琴日屌我老母系呀那

跌呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
跌死你個仆街!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

走左未呀清 我張國期仲賺緊300幾點

388PUT換左939PUT

夜期無底深潭咁 搞到唔想放

就500

穿30000

DAX崩潰

個人意見
美國加鋁鐵關稅 日本 德國車行自然競爭力下降
美國係人均最多車既國家
佢地股市入面成份股有大型車股 仆街好正常
香港連汽車工業 連工廠都無
跌 其實只係怕其他國家搵野報仇 跌唔到太深

個人意見
星期一跌兩萬點！！！！

屌佢老美，算，兩千蚊我抵輸

跌唔到兩萬點 你老母比狗屌

唔得BO
吹BB呀
咬我JJ呀

175唔係藍籌？

穿啦穿啦穿啦穿啦

破!!!!!!!!!!!!!!!

穿咗

有升有跌 好正常

如果意大利選舉退歐黨當選就好睇囉

矛可能